每日講低一個夢想

如題

今日夢想係樓主比狗屌

我只想開心